8日7夜 福岡行程求評

Day1 上午11:35到福岡機場 > 去酒店CHECK IN > 太宰府>貓頭鷹CAFE>釣魚餐廳>>福岡塔>屋台宵夜(住博多)
Day2 上午上門司港>唐戶市場>小倉>博多 (住博多)
Day3 早上由布院大街 > 去別府8大地獄 ( 住別府溫泉酒店)
Day4 別府早餐>熊本(住熊本)
Day5 熊本+長崎夜景(住長崎)
Day6 豪斯登堡,企鵝館,眼鏡橋,原爆 (4揀2/3)
Day7未諗到
Day8 中午機(福岡飛)

長崎景點好似冇乜,DAY 7 唔知仲留唔留係長崎好
其他日子安排求各巴絲狠評

Day 7 去佐賀/ 柳川 / 鳥晒 ？

好chur

邊個位?

會否好遠

別府溫泉酒店幾好
上次都住佢
不過離jr站有d遠

長崎可以考慮去九十九島遊船河同睇水族館

即係嚴格黎講可以玩2日?

唔記得講係同屋企人去..

豪斯登堡離市中心有段距離 仲有主題公園 比我會玩一日
Day7用黎玩哂市中心加軍艦島就差唔多

我見d blogger 介紹得好似玩唔到一日咁

睇下你有冇興趣 我上次冇去豪斯登堡冇興趣同貴就冇去到
反映市內都幾多野行 浜之町 出島 中華街 再唔係就睇坂本龍馬既野 總之點都搵到野睇

多牛燒肉

Day6好趕喎

笑左

個D OPTION 黎, 4揀2 OR 3 咋

太趕，Cut一個地方

長崎住1晚係唔夠
玩3日2夜就差唔多
記得拎埋腳架
5點鐘上到稻佐山霸位影日落同夜景

去太宰府都有啲趕

認真原爆好值得入
有個種自己生還落黎好好彩既feel

我覺得你day3可以由布院玩足1日
別府八地獄留返第2朝食完野出發都得
熊本如果個熊本城未整好既話可以慳返唔洗去

即係去完豪斯就冇左一日

樓主打算買咩pass 北九洲坐車好似好貴

5 DAYS

玩到一日嗎? 我見得條直街同金鱗湖

睇黎要放棄

門司港其實可以玩一日，租架單車慢慢踩

我放左係DAY 2, 小倉值唔值得去下

別府小倉由布院一邊
長崎佐世保佐賀又一邊

俾我會分開兩次去，每邊玩深入啲，又慳搭車時間

建議你cut 左熊本
熊本城唔入得
阿蘇火山冇得上
除非你好鐘意熊本熊
仲有留意返
別府去熊本中途要轉車
全程2.5hr 左右
熊本去長崎都要轉車
全程都係2.5hr 左右
長崎去豪斯登堡1.5hr 左右
除非你每日都好早起身
唔係其實冇乜時間玩

如果我唔去別府，直頭cut左佢
直接由布院去熊本，會唔會好啲

咁你不如cut埋由布院啦 條街2個鐘咩都行完

好似好正，下次一定要去

別府8個溫泉拖長行都行到一日
由布院條街都係賣手信多 當然都有d小食同飾品 仲有間宮崎駿電影既野 同埋一個動物園仔
加埋金鱗湖同靚天氣 都hea到半日既
另外由布院附近有條九重夢大橋 自駕遊既話都值得一去
熊本冇去過比唔到意見你 樓主自己諗

眼鏡橋無野好睇，好悶